順豐電話騙案

到底點樣可以令佢哋唔再打嚟
日日定時定候打嚟真係好煩
封鎖來電無用 次次都用唔同電話號碼打嚟
+852 9533 xxxx

屌我都係 on99 都唔知佢咩心態
連國際number都出埋 係咪傻撚咗

巴打而家做成點？
以前G40 生活好啲，定轉咗文職散仔穩定生活好啲？
我計過數，由G40 轉去Pt3 ，每個月差唔多搵少5000，我依家都唔知轉唔轉好

Tg 傾下？